朱sir唔好有事

社會無曬公義 做野反比人拉

全連登撐朱SIR

朱仔成都入左冊啦

打狗又係唔岩既

天地有正氣
坐監坐到死

如果打狗係唔岩 咁佢係做錯

乜事入冊?

佢入左青山